點解廿歲頭前既戀愛總係咁脆弱？

自己唔細了，已經過晒廿頭既時光
但睇返轉頭，身邊好多朋友同朋友既朋友好多時都係廿幾歲就散左，原因都不外乎有三者或者屌厭左之類

但點解廿中打後，咁多情侶會走到結婚果個階段？唔理佢地之後係咪離婚著，so far 未聽到有朋友話離婚

問世間情是何情 屌你老味

因為廿歲頭未受過傷唔會學識咩叫愛

廿歲黎一樣咁脆

廿歲後一樣咁脆

廿頭都係廿歲後嚟

因為後來就冇任性嘅本錢

女就係 男唔係

屌係真

真愛先會受傷

唔好咁啦 明佢講乜
你識好多廿歲尾都散？我聽得少

if so, 咁愛情好廉價，只係因為冇本錢所以繼續一齊

因為20歲後嘅已經唔係亂來

仆街siri

應該話 後生會鬧脾氣 嬲下氹下咁過日子
開心啲 但容易變真嬲
又或者易俾新鮮感主導
覺得自己值得更好 未識珍惜眼前人

大個左會學識體諒同讓步 識諗對方嘅好
珍惜 自然拍得耐啲
但係就已經冇左青澀嘅感覺

點解細個唔識珍惜呢兩個字
點解新鮮感咁恐怖

雖然我覺得大個左都會比新鮮感蒙蔽

失去過的人 會更珍惜一點

但好多人廿歲頭已經拍過好幾次拖 失去左好幾次

唔夠痛

同意 痛到一個地步就會改變自己
變成對方鍾意嘅人

廿中 已經無咁多心情理會太多事

想搵一個平淡既人行落去就夠

亦因為廿歲因刺激已經失去好多

改變自己迎合對方？

因為未睇到現實

冇錯 唔係刻意的 只係慢慢有改變
直到有人話你變左 自己先會發現

廿中到尾嘅女人一樣唔會珍惜

你真誠想同佢結婚又點，女人係感情上遇到問題就會逃避，唔讓步兼我行我素，走去貪外面新鮮感，貪一時人地對佢嘅溫暖

利申：過來人

廿頭未睇到錢的重要性 有愛就得
經歷得多自然會明白錢有幾重要
冇錢就唔會累人
有錢就唔會散